{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ashton.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 애쉬튼 호텔"
    },
    "text": "蔚山に位置する3つ星客室を提供する蔚山アッシュトンホテルは、南区中央路213番キル8に位置しています。 この宿は慶州ワールドからは39km、釜山総合バスターミナルからは41km離れています。 梵魚寺とは45km、釜山大学とは47km、月見道とは49kmの距離に位置し、石窟庵とは37km離れています。 宿泊施設は禁煙室も提供しており、客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVなどが備えられています。 それぞれの客室には専用バスルームがあり、ウォシュレットなどをご利用いただけます。 アメリカンスタイルまたはアジア式朝食を楽しむことができ、宿泊施設内にビジネスセンターと無料Wi-Fi、無料専用駐車場をご利用いただけます。 蔚山アシュトンホテルから一番近い空港は蔚山空港で、距離は7kmです。 この宿泊施設は蔚山の中心部から650mの距離に位置しており、すべての距離は直線距離を基準としており、実際の移動距離は変わることがあります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 これは蔚山アッシュトンホテルのポリシーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルは南区中央路213番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから慶州ワールドまでは約39kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから釜山総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから釜山総合バスターミナルまでは約41kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから梵魚寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから梵魚寺までは約45kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから釜山大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから釜山大学までは約47kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから月見道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから月見道までは約49kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから石窟庵までは約37kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、蔚山アッシュトンホテルは禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルの客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型TVなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルの客室には専用バスルームはありますか？",
            "answer": "はい、蔚山アッシュトンホテルの各客室には専用バスルームがあります。また、ウォシュレットなどもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルで朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、蔚山アッシュトンホテルではアメリカンスタイルまたはアジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルにはビジネスセンターや無料Wi-Fi、無料専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、蔚山アッシュトンホテルにはビジネスセンターと無料Wi-Fi、無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルから最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルから最も近い空港は蔚山空港で、距離は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルは蔚山の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルは蔚山の中心部から約650mの距離に位置しており、すべての距離は直線距離を基準としています。"
        },
        {
            "question": "蔚山アッシュトンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "蔚山アッシュトンホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 775
    }
}